Iphone 差電插口卡一聲

12 promax 買左先三個月
插頭入去時會有阻力， 卡一聲先入到去，咁係咪會好快打柴整壞插座啲金手指
cls 係咪想迫我用無線差電

?唔係正常設計咩

之前用ip8 唔會卡一聲
新果部要用啲力對先入到去

用家問題

未用過電話？

應該係卡住係條線個頭兩邊有個凹位？

懷疑係果到出事
可能彈簧變形

乜野呀，邊有彈簧架

即係頂住插頭個凹位果粒野姐

舊機個port有塵既話冇聲
換機前有清過塵 之後有返卡一聲

原來有先係正常
我係開頭用兩個月無，第三個月突然要大力啲先對到入去

長知識
咁我又從來未用過第三方線
ip12電量太好

用緊咩線？
原裝線都咁就唯有接受

原裝

其實lightning頭一向設計上都係會咁
反而有可能係你本身部8有問題

放返入盒啦 唔好用啦 有損耗

電量好同第三方線有咩關係

講漏左未用過尿袋
剩係屋企差條原裝線

咁驚咪去apple store 拎d demo機抽插下

再唔係捉個staff問下，好小事姐。